陳雲：快撚D做好戴口罩和批鬥工作，交功課給Deep State，做個好學生啊！

年輕人，記得戴好口罩和批鬥老年人啊！這是世界深層政府交給年輕人的任務，要做好先有得大蕭條給年輕人嘆世界的啊。

快撚D做好戴口罩和批鬥工作，交功課給Deep State，做個好學生啊！所有上戰場的young soldiers都是會為同伴和互相準備墓葬坑的啦，這是年輕士兵的任務啊。

聽話啦，乖仔乖女！戴好口罩去為同伴和自己挖墳墓坑啦。

其他的，在其他的地方講。

佢又錯唔晒 戴唔戴口罩呢d好少事

出面大把人失業 純粹情緒發洩

熱狗孔乙己接連便是難懂的話，什麼「助長極權」，什麼「恐懼撚」什麼「黃屍精神病」，之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

雖然佢次次都估中，但係佢份人太黑人憎兼講嘢太難聽，我都係選擇唔會相信佢

嘩，原來樓主係五毛嚟，block！

你重新睇下你成句野，睇下自己幾撚戇鳩，傻閪！

口好臭好正

講真而家d人驚罰錢多過驚中招啦

唉，佢準還準，口臭還口臭，兩回事嚟，我唔會信佢囉！

曲到圓

佢講嗰啲咩政治現實全部都係廢話嚟，我地相信時事台就夠

睇到口交

陳匪云根收下皮啦廢老靠廢噏搏存在感真可悲

十卜樓主
我地唔係第一次見